智障齒、求牙醫推介

有冇巴打或者絲打去過呢間牙醫
生左隻智障齒蛀左好痛

其實生智慧齒係點

鄧幹耀

許廷鏗

朋友上星期都去第到剝左
點知手勢唔好 傷到神經線
臉癱 不自覺流口水 咁就一世

智障齒

你同你女朋友拍緊拖
好似有第三者叉咗入邊咁

唔好嚇我呀
你朋友係唔係北上整

有咩特徵 因為我好似都生緊但唔清楚係咪

Markk
唔該晒你
聽聞好似要book?

一定收好貴

佢生嗰陣你會feel到本身隻智慧牙個面有少少痛或酸
咬野好似怪怪地咁樣

首選鄧幹耀

要幫襯黃店

有冇佢地址?